咖啡界藍絲！私自搬走公司資產！拆除保安鏡頭毀滅證據！

朋友代po

小弟係咖啡小薯，係呢個非常時期，相信大家嘅facebook都充斥住各種關於反送中運動嘅資訊。

而1/9/2019，小弟忍唔撚住決unfriend 一名咖啡界嘅藍絲，因為發放假消息我真係無法接受！因此想係朋友係連登開po公審呢條仆街！

恥與其為伍，咖啡界無你呢啲垃圾！

梁耀熙 Joseph Leung
主理：Accinocoffee 壹鮮濃